香港隊真係垃圾黎

都係祖國隊好

完全封鎖

block咗